新賬號湧現 跟隨名人 蓋世寶吊老母混淆黨 疑入侵連登

新賬號湧現 跟隨名人
蓋世寶吊老母混淆黨 疑入侵連登

收到風係比蓋清團隊炒左出黎果幾件旦散想另起爐灶

網絡討論區名吹水家 蓋世寶吊老母

膠登、連登、高登、discuss 以至uwant和babykingdom較知名的用戶 蓋世寶吊老母，近月都發現突然多了大堆新開戶混淆者，混淆者都使用看似蓋世寶吊老母的用戶名，但都沒有照片，在連登亦甚多活動，令外界懷疑影響連登討論氣氛的討論區混淆黨，正席捲討論區。

樓主泛民打手 屈本土派係五毛

我都好少用分身討論

係

張靚穎呢